證券及期貨我（投資者賠償賠償上限)規則 一問

Hksi paper 1
2020年1月1號之後最高賠償金額係500,000

但係嗰本嘢仲未update 寫150,000 ,問起嘅時候答案係搭咩?

求解答